屌，好似賭到上左癮

成日追波賭....

你個名

一日4、5場

樓主幾時開始接觸賭嫁？
去賭既原因系咩？

搵食遮犯法呀？

前排輸咗7000幾

唔借錢賭就OK

三個月前輸咗十幾個，決心戒賭